[統計]有幾多已3字頭或以上既連佬已經打算成世一個?

開始變老，見到d阿媽拖住小朋友叫自己叔叔，社會無希望，好耐無拍拖(或A0)，已錯過最愛，無朋友，唔識/ 唔鐘意/ 唔想 social，窮/ 柒/ 矮等因素，有冇同類分享下~!

有頭髮邊個想做癩痢